823人鏈要人！823人鏈要人！823人鏈要人！

各位放工就可以即Join！

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

又無集合地點，又無時間

我諗緊藍線最東果3個站點樣拖
成座山到東區醫院落去杏花村再去柴灣公園？

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

823 呢一日當中人鏈係重點，因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年（當年亦都係8月23日），如果事成可以引發極大國際輿論支持香港，當年就係因為呢條人鏈而令到三國打響蘇共倒台嘅聖鐘！

推
點解無一個熱門係講823

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

推

push
823823823823823

站站都要人啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗

最新路線圖：

❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗

請各位當日可以幫手的加入番地鐵站Group❗

荃灣&大窩口

葵興&葵芳&荔景

美孚

荔枝角

長沙灣

深水埗

太子&旺角

油麻地

佐敦

尖沙咀

黃埔

——————————————————

請各位可以幫忙宣傳或提供物資等等的入各區分group❗

美孚&荔枝角&長沙灣&深水埗總gp

彌敦道

Push

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？
邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合
[

Q & A
Q1. 行走路線/XX區有無：
A1.
注意⚠
1) 中聯辦一帶可能會因應實際情況發生變化
2) 基於安全考量，北角並沒有集合點 建議大家到炮台山站或鰂魚涌站集合
#路線圖
#香港之路 #823hkway #thehongkongway

希望大家主力出晒路線圖行走既地方先，夠人自然會延伸開去！！！！大家唔好驚個活動無noise/比人話膠，大家唔行出黎就一定無noise！

Q2. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A2. 雖然我地有用google form嘗試統計過 但係因為網上同實際人數可能會有差異 而如果講話邊度缺人可能會造成某d區特別多人既情況 所以會係當日tg channel發放最新消息俾大家！

Q3. 馬路點連?
A3. 如行人燈情況許可：綠燈連 紅燈散 絕不阻交通 必需注意人身安全
自行準備小工具：雷射筆同對面馬路手足連線/每邊燈柱綁上顏色鮮豔絲帶etc... 請各位發揮小宇宙

Q4. 開手機燈點拖手?
A4. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手/手臂~

Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~

Q5. 有無dress code/洗唔洗帶口罩?
A5. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~我地唔太想set咁多rules 所以會講有好多人會影相，自己判斷

Q8. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A8. 係其他網民自發搞既

Q9. 係咪一定要7點到/如果去到已經拉好一排，太多人係咪拉2排或3排 / 我唔可以準時到 可唔可以後join？
A9. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎隨時加入，並且叫路人一齊參與盛事。
請手足們禮貌同拉緊手仔既人講聲我想係度加入，大家自動自覺左右郁動延長佢 我地希望延長啲而唔係阻塞行人路/馬路
絕對有機會係觀塘join但你出現係牛頭角（地點只係一個例子）

Q10. 我果區無集合點 可以去邊?
A10. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~

Q11. 係咪會有人影相?
A11. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

Q12. 唔想同陌生人拖手，可以點：
A12. 請自行帶備小工具 例如繩/絲帶/紙巾... etc隔絕

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

遮打花園基督徒集會都有人鏈

1950-1955 開始組成人鏈

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！